доделал вывод amp страницы

**Надо:**
удалить все style инлайново прописаные в wysiwyg редакторе. iframe, video, audio, img для них есть замена у гугла и надо либо менять их либо не выводить
<script type="application/ld+json"> тоже надо заполнить по примеру


на основном сайте в разделе который выводим в amp разместить ссылку на amp страницу <link rel="amphtml" href="amp-beer_in.html" />